[merci]投票：你覺得個miss同個老公有無路

正評=有
負評=無

可能係同佢老婆有路

高質 分析到咁細節

請問佢分析左d咩

messi~~

又到新年，係時候又推返上嚟